男仔漁翁撒網等於唔專一？

如果個男仔同時追兩至三個女仔
成功追到其中一個女仔嘅時候
會唔會為左個追到手嘅女仔
而放棄其他追緊嘅女仔？

正常人應該係咁囉

唔通放哂成擔心機係同一個女仔身上？
傻的嗎？

個女唔受溝
即刻轉下一個啦
仲慢慢等你講OK咩

溝掂咗先再講感情
感情講唔啱就一腳伸開
盡快斷絕關系
然後再轉另一個囉

就好似搵工咁同時sd 10份cv 見得成工就淨係做一份工

大把女人坐喺度收cv 幾好做

女人持開放態度接受幾個人追求
你覺得係唔係唔專一?

追得兩至三個咁撚少
起碼date 緊十條女以上先叫達標啦

追同一個女仔真係好傻
放咁多心機都唔知為乜
到頭來條女都係唔受溝

係 放得越多心機 人哋就越唔會珍惜

各位師兄邊到黎咁多target? 有閪個樣正就上得?

唔係應該溝嘅時候就要考慮埋感情咩？🤢

咁都有機會收到多過一個offer

如果我好想請到嗰位員工
點先可以打低其他老細呢 🥺

你offer好過其他公司自己就揀你啦

出手低又大想頭，時下啲老闆真係

(認真撚）追女唔係因為對人有好感先追？可以同時對幾條女有好感

我好努力俾signal
同whatsapp同佢請野
但佢覆得好慢
我可以點喎😭😭😭

唔好搶人男朋友啦

一份工要interview 3-4 round, 另一份工淨係in 1 round
2份工offer一樣咁叫個男揀邊份去in
實第一份工hea in

如果放哂感情
條女都係唔受溝
受傷嘅會係我

個女始終係被動
佢無蝕底架嘛
但係個男就係付出果個

係

所謂好感都係睇外表渣嘛
講到感情(包括性格呀、夾唔夾之類)
緊係追掂咗先再講啦

咁追到手 講唔掂感情
咁未分手囉

唔係不嬲係咁架咩？

正解

multi tasking 到咩 一陣記錯人咪仆街

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

話唔定有西就鐘意呢

睇下大家去到咩階段

如果大家就黎一齊仲漁翁撒網就好仆街
但如果只係岩岩識，了解緊就冇野

照完鏡冇哂要求

係
應該專一

從未敢 每個亦吻
卻對每一個 的慾望無憾
熱血在騰 大概每個人
不只喜歡一個女人

啲毒撚就話咁係狗公
咁啲女俾十幾條男追叫咩

叫受歡迎，可以揀男朋友

借po順便講下自己，我都係有個男仔追我2個月左右呢排有d冷淡，我比較慢熱，而家到我都對佢有d feel嘅時候先係咁，玩撚死我。

咁睇吓你係為拍拖而拍拖
定係為咗鍾意某一個人先想拍拖囉
我唔會話咁樣叫唔專一，畢竟大家冇名冇份
只係對於憧憬愛情嘅女仔嚟講，因為咁唔揀你都好正常，因為你俾唔到浪漫嘅感覺人，件事變到太現實俗氣

d女咪又係個個都flirt 睇下邊個岩咪試下
利申 見住有個女仔個幾月內add左幾十條仔既ig 之後早幾日出左pool

咁啲女知道條仔同時溝緊幾個，咁好差姐

睇下撒幾多個啦，我覺得2-4個都算正常，但玩到5個以上就真係不了 根本連專唔專一都講唔上，佢似鐘意媾女、玩曖昧、刷存在感多過想拍拖

慢熱嘅意思即係人地搵你
但你又唔太熱衷應返人？

唉
我俾人已讀不回埋
好辛苦
成日望住個電話就係為左等佢whatsapp
💔

但係我冇個個都flirt
我得佢
點解佢唔可以淨係追我一個🥺😭

知道左另外嗰2-4個女仔嘅存在其實真係有啲唔開心
對自己冇咩信心
覺得自己勝算唔高
但又唔想放棄
好困擾

約緊interview炸
未有得in住
In左我會直接俾offer
😭😭😭😭😭

比人追同追人一個被動一個主動邊有得比
我個人黎講如果知道男仔係撒網，幾有feel都會立即

唔係，我覺得好明顯啦，又整佢耳仔又笑佢手短😂慢熱係我唔好難一兩個禮拜就鍾意人

你係巴定絲？

絲

咁妳而家去週圍flirt 唔好蝕

漁翁撒網感覺上有少少為拍而拍囉
成功率高d 但之後都可以專一嘅
以前都算係咁嘅人

依家就只會對一個女仔有好感 只係想溝佢一個
但前排都失敗左

女人就係咁犯殘
放哂心機比佢就唔覆機
同其他女人親密少少先識珍惜

我前幾日都係，keep住等佢覆，不過係我冇覆佢先🥵如果不能失去佢嘅就試下7多次揾佢，可以失去嘅就算，mute左佢同achieve佢，唔好作賤自己。

你問女仔好過啦
呢啲嘢見女仔做得多
女仔咁做就係為自己打算，搵個好男人

叫狗乸

唔係應該要認識咗對方嘅性格先決定追唔追㗎咩
追到 先發現唔夾 然後分手 咁咪好hurt

你個樣中上？

工作環境大部分係女人👩🏻

之前仲FF趁聖誕
溝到手
依加
唉

我通常等一陣左右先覆
唔想秒回咁明顯

見到佢已讀我我都會專登已讀佢

我驚搵多次最後又俾人已讀💔

我自己覺得係囉😂😭😭

其實要分清楚你係鍾意人定想拍拖定想屌佢
你漁翁撒網得即係根本唔係鍾意佢啦

好老實, 漁翁撒網得你只係想拍拖
難聽啲直接啲, 你係搵閪屌者, 搵飛機杯咋你

佢有講過覺得我只係想搵人過聖誕 唔係真係鍾意佢
可惜解釋唔到俾佢聽

咁都冇計啦，好明顯佢對你冇興趣，無謂再死纏爛打

都冇計㗎啦，試吓啦，你同佢本來都唔識㗎啦，之後變返陌生人大家都冇損失㗎

你肯定自己係老細？

我就係咁, 同大家分享下少少, 之前我係學校主動識左個女仔,佢都好明顯對我有好感, 識咗幾日已經去到好曖昧嘅對話，然之後出咗一次街之後我覺得佢太過chur，覺得有少少煩所以開始遠離佢，之後覺得自己好仆街

咁都算好明顯

有啲嘢要兩個人相處過
先會知道果個人真正係點嘅樣

而追個陣只會睇到對方啲表面嘢

我都累了，佢點解咁樣😭

A0為拍拖而拍拖，其實有乜問題

咁你要做啲嘢喎
你縮沙佢就會將心機放係第二個到

佢已讀我我應唔應該再主動WhatsApp搵佢🥺

打個比喻姐🥺

我驚太煩會嚇走佢
想等佢搵我
但唔知等到幾時
💔

係咪your face your fate

如果佢中意你既話 你搵佢 佢會好開心
如果佢冇乜反應就88

啲暗示好普通咋喎

平時同佢傾計有冇講私人野?
有冇問你係咪處啊 拍幾多次拖 幾時分手果啲

我搵佢
佢會應
但好快end topic

聽人講要間唔中有身體接觸

通常都係我講多🥺

Whatsapp冇
現實中佢friend問過
佢在場有份聽

你肯定你中上樣
如果我咁既反應 多數你冇機會 除非佢係隱藏緊

咁會點

呢啲先係合符女人價值觀嘅睇法

幫你過下眼

以前我都係一對一咁追，慢慢陪養感情

不過漸漸就一次搵幾個目標
邊傾邊睇下邊一個最有發展既可能

不過有時一次同太多個傾唔係好MULTI TASK到
去到最後就揀定一個，放棄其他

睇落都覺得個男仔對你無興趣
你唔主動一定收得皮

冇中上都有中🤓🤓🤓
可能我冇身材🤢🤢🤢

完喇完喇
冇喇冇喇
夠鐘死心了🥺🥺🥺
有冇方法試下佢🥺🥺🥺

自己就好敏感 啲女一有啲動作 我就會feel到佢對我有好感 我就做番主動
有閪屌緊係咪走雞 秒覆條女

撒網還撒網
唔好喺嗰度食喺嗰度痾囉

不如試吓約下佢出街啦！如果佢仲對你有意嘅一定好開心同埋會出

笑死你係連登問 姐係明玩自己

例如咩動作會feel 到??

問我中意咩姿勢

我覺得一定知對方係咩人先決定同佢一齊
如果真係要新鮮感/玩 洗咩溝女/要女朋友
落Club玩大把新鮮感 又唔洗煩 節日要送野
揀得做另一半 一定係你鐘意對方性格
覺得同佢相處好舒服

靚仔就係多情
樣衰咪狗公囉

即係你要同對方熟咗先囉
不過當然人人對熟嘅定義都唔同
同對方相處吓知道佢性格係點先 然後先再決定追唔追
但我有啲fd話覺得就係同對方唔熟先有發展空間
純粹睇外表就中個頭埋去

女人先易做
乜柒都唔洗做最後一句Yes/No
男仔背後做幾撚多野幾多內心戰

我覺得細個/讀書個陣 都仲明白單憑外表去追人
當你知道自己同邊種人相處舒服 /大個左
單憑外表 好易比人呃

真理

唔係鐘意先至追嘅咩?!

好鐘意傾左年半日日傾，傾左幾個月就試下俾signal 話出街都冇反應，試左2 3次都冇就冇再問，本身都識嬲，e 家就覺得冇資格發脾氣，可能人地都係諗住zip 時間，e 家開始試下同其他女仔傾會唔會好仆街？

屌完之後呢？

女人都會漁翁撒網啦

你如果唔同其他女仔傾俾人話你傻仔添啦, 之前嗰個約咗兩三次都冇反應就即係冇啦仲晒咩時間

走啦臭雞

有心溝你就秒回你啦

咁無興趣就唔好彩我la...玩9 毒撚

仲有好多，cls而家佢追我追追下停撚左係度

可能第二件大機會啲咪唔理你囉

啲女最鍾意撚人

我地一齊放棄啦
下個會更好😭

佢約我下星期出
可能搵我zip時間
💩

但係做男人可以放膽追人

佢有時秒回
有時已讀不回

算啦
我都覺得自己冇機
玩完🥺

見有啲fd追死一個 最後比人拒絕就sad爆 好似分手世界未日咁 但人地同你只係朋友關係 有咩好sad
通常會追死一個嘅 都有排a0

係

睇下條女咩態度囉
如果對方對你有d意思咪淨係追佢
如果佢都係對你純粹持開放態度，點解你要肉緊過佢

Add tg 傾？

自己攞黎
抵死

利申：我都畀人已讀不回緊

自己唔畀 response 人關人撚事呀？

女人唔好咁貪心啦
係咪可享受畀人追再拖住人做兵

咁正常嚟講
個男見你無乜反應多數會走
一嚟覺得嘥時間嘥心機
二嚟費事做醜人煩住你

不過都會有啲人係對你真心
佢認為可能真係需要啲時間去打動你
畀你覺得佢真係重視你在意你
希望你能夠接受佢
但係咁樣做佢會傷得更大
真係好犯賤

但當覺得個男仔漁翁我自然會唔擺太多心神落去
怕會中招
結果我係會覆個男仔 絕對唔hea 但就唔會主動搵佢

唉 見到你咁講
我都好confused

我都係
無力感好重

咁我係味應該開始要對佢泠淡啲？

我依家就係咁 開始想放棄 好攰

嘩

你咪同我一樣

我唔貪心
有佢就夠
我想佢做我男朋友

喺到傾唔好咩

佢會啦啦send 個emoji/sticker 俾我
我應完佢佢又唔理我

我好崩潰

人地見你之前唔彩佢，以為冇機

現實連登仔成世打飛機

咁好似唔係佢追你 似係你追佢多d

係佢唔彩我 我冇唔彩佢🥺🥺🥺

原來一切都係我幻想出嚟😱😭😭😭😭

女人同時拖幾個都只會話朋友啫
你覺得女人對專一嘅定義喺邊?
咁點解男人追緊嘅時候追幾個唔得呢?

我冇
我真係冇😭
我成個whatsapp 得佢一個男人🥺

不過我識有啲女仔好享受同時俾幾個男仔追
唔中意人又拖住人(即係收兵?)

狗乸

分散投資
降低風險

開始時漁翁撒網先係合理... 喂，都唔知你乜頭乜路，咩嘢都未了解，又完全未開始，又唔係滾咗你上床，你就已經要人專一？你要人專一啲咩嘢？

開個條件好過其他老細囉

唔同
人地都無考慮過我

約出街其實都係為左了解對方 唔出過黎點知啱唔啱

俾你知就低手啦

以前我覺得追女要專一
有次追條女放棄左其他target
俾我發現佢同其他人date
我直接問佢 佢話問個男confirm左唔係date
仲叫我檢討下自己個愛情觀
之後我檢討左
你花時間係一個人度
一黎未必結果 二黎嘥時間
女人係一種有著數先會要求平等既動物
你聽佢講 跟佢要求做 最後受傷一定係你
佢拍拍籮柚就拜拜
話唔ok個D 麻煩你地俾一條仔溝個陣果斷拒絕其他追求者
青春有限 到你三十歲無仔哮個陣
記住唔好降低要求 繼續覺得係D賤男厹既錯
自己只係受害人

唔係話你錯 但你搞到人哋淡
喺人哋有熱情嗰陣時畀唔到回應人哋
都係唔好拍拖害人啦

心計到..
最撚憎女仔咁樣做
如果個女仔可以好快手咁覆我 我會好欣賞佢的

唔使啦佢都已經已讀你
證明已經淡曬 都唔太care你whatsapp佢
你都係摺埋等下一個吧啦

不能同意更多
乖仔都畀你玩到fuckboy呀

唔會絕對要咁做。 無謂嘥時間係同一條女 踏出安全區先知道個世界好大

其實你哋想啲男仔淨係追你一個唔漁翁撒網 。
你哋都做好自己先淨係受一個溝囉
唔係嘅話人哋漁翁撒網都冇得怨你哋同時都係度flirt緊其他人同啲漁翁撒網嘅男仔冇分別。

真係好撚認同
啲女自己都做唔到做咩仲要要求人
戇撚鳩...

咁有冇上心都feel到嘅

典

好痴線

好耐無見

真係淨係會受一個溝

有無明示暗示過你鍾意人先

暗明示
我whatsapp同佢講嘅嘢
連我自己都覺得自己好明顯

其實冇乜人溝我

你既意思同你樓上個reply其實係一樣
但係表達方式唔一樣就少幾百個負評

佢電話係咪壞左 打唔到字

講過啲乜先，會唔會得你自己覺得明顯

你flirt完佢 個女其實建立緊佢對你嘅感情/好感。臨尾如果你放棄佢，你諗下佢有冇受傷？

但係立場嚟被動無主動咁傷
女只係接受緊男所付出嘅好意
而個女仲要係有得揀要定唔要
既然個女有感覺點解又唔即時表態？

我依家就係你個situation
但我仲未開口約 我驚會比佢拒絕
因為我都覺得佢係搵我攝時間

我都追咗個女仔幾個月
但見佢好似越嚟越冷淡
我開始想放棄

但係你對佢有feel係會有咩反應或者係signal?

你傾左幾耐ar, 我覺得都係襯早la,好似我咁on9 就唔好，真係哂左時間，咁就哂左兩年係個唔知有冇擺自己上心既女仔到

咁一個女仔同時俾幾個溝

又無完全斷絕來往 係咪等於臭雞？

你玩撚死人好過啦 對你熱情2個月白白付出乜都冇 對你冷淡就話有feel
所以話有d女應該要當佢肉便器 玩玩下就算
唔係侮辱女性 係有d女人根本enjoy比人當肉便器咁看待 冷冷淡淡屌完就走 但佢地又唔肯承認
你就係好例子

傾咗幾個月 但我發覺佢最近開始對我冷淡

咁還掂都冷淡，試埋佢最多咪離場

我成日whatsapp撩佢講嘢撩佢同我打機

又叫佢唔好夜訓 對身體唔好 （關心佢）

用啲emoji/terms好曖味 例如:🥰😍 ，「瞓覺覺豬 」代替 「瞓覺」

算唔算明顯

其實我對佢都有意思啦，佢追我過程我一直都有俾反應

終於有個認真post

我覆佢都唔hea，直頭多到我d frd（有男有女）叫我唔好覆咁多

唔咁樣覆我驚佢會走 但player底始終驚

我會想佢唔好走，因為我而家知我自己點諗啦

人係雙向嘅，佢冇啦啦嘅冷淡令到我都好無力⋯如果係我鍾意一個人會去到底直至知道答案，唔會冇啦啦行開左⋯雖則係佢追我姐，我都有放感情落去，唔會唔sad

最後溝唔溝到條女

我同你調轉，係佢追我但到我有feel嘅時候先冷淡

我一開頭會有肢體接觸，整佢耳仔拍下佢膊頭，去到後尾firm自己都有feel嘅時候已經會講掛住、好少主動對其他人好嗰d

唔洗咁激動喎師兄，而家係我sad又唔係你sad
認真講句，若然係對份感情認真，你都需要時間睇下自己係咪真係鍾意一個人。我覺得由識一個陌生人再到建立感情兩個月絕對唔快！

佢係player？

佢拍過嘅拖十隻手指都數唔哂 唔知佢認真定點
同佢都唔算太熟

當係

呢排點

唔覺有咩特別

多唔多出嚟見面先
大家平時有無啲火花呀 你講呢啲我老母都做開啦

你見工都唔會申請一份啦on9

咁就唔好放個心落去，自己sad

一陣又俾連登仔屌我收兵 我想保障返我自己咋

認同

D女都漁翁撒網同一時間flirt幾條仔啦
我有朋友都比女吊住

我有個frd都拍左好多次拖 但係佢最近拍左5年都未散
感情呢家嘢都係睇雙方磨唔磨合到啫

算啦 你咁實比條仔食住 咩都玩夠就飛你 呢個唔得咪下個

趁早放棄 好唔好

好 我都放棄咗
佢要淡 你點都救唔返

我只係鍾意自己。。最專一

咁對方應該好熟手

理論上係可以對幾個女仔有好感架，就好似你可以同時鐘意飲紅酒、白酒、啤酒咁

至於最後真心鐘意嘅一個，係要有嘗試先知架嘛。
飲完紅酒覺得又苦又澀，下次咪唔飲。

同埋呢個人類世界好複雜，好少情侶可以一開始就兩情相悅。既然知道呢d福份難求，咪增加個概率囉。

放棄 我都放

2019年 新開始

識多d 人

你起碼有feel都好啲
我依家連佢對我有冇feel都唔知

唉 其實我一次都未約過佢出街
連呢啲做唔到
去到依家 就算約都唔知佢出唔出

生活圈子細
得同事
同中學同學

how about 連登仔

冇記錯你同佢日日傾傾左半年？

初初畢業可能充滿希望，諗住in 到份工做成世

之後interview 不斷俾啲仆街老細撚完又唔請，佢重會唔會同你逐份cv 去send

會，等如你攞起好多個橙，揀出最靚嗰個，然後放下其餘唔要的。
但亦可能唔會，如果佢本人鍾意同時有好多條女

如果個男既冇表白，個女點表態？如果個男媾唔考慮感情，撒網咁都唔知係認真定玩，同時媾緊幾個，一定有1,2個係中意多d，最後同左1個一齊，被放棄果d就好似被人玩咁，一定hurt

講真老闆真係冇資格話應徵者花心同時apply 幾間公司
啲應徵者係出面辛辛苦苦自我增值希望老闆睇得上
老闆就自己坐係到un un 腳揀人
啲真係有料嘅candidate 唔揀自己就屌人花心唔專一？
咁叻自己主動approach 人哋喇嘛
唔比人奚落下老闆係唔會明做應徵者係幾咁辛苦

溝唔到
個陣乜都就曬佢 仲要呢樣唔好個樣唔好
D女人話只係想搵個專一對佢好既男人 你千祈唔好信
如果係咁簡單點解次次D女既分手理由都係性格不合咁撚複雜？
就係因為佢過去專揀D仆街所以今日先會坐係度同你講呢番說話 唔係晨早嫁人同你講湊仔經啦
你望下D女人劇 佢地係想要人無我有既感覺
做好自己 有經濟能力 生活充實 D女自然想爭
咪嘥時間做狗啊巴打們